真心覺得香港都END GAME，連源自西方既制服團隊都要轉中式，全港支化不遠了

而最慘係，marvel有avengers扭轉endgame
而我地只有柒婆將所有寶石雙手奉上求雜種啪手指自行化灰
真係𨳒你老母好撚灰
st johns呢啲源自英國既轉乜9中式步操，都忽忽地，不如歷史書改做秦始皇其實係共產黨啦